各位，聽日罷工啦！！！

仆街，
香港已經無法無天到咁，
仲返咩鬼野工
屌你老尾！！！！
罷工圍警總！！！
好唔好！！

星期二罷工，比大家集結全港力量

香港咁撚危險 點返工??????

罷哂兩日咪得

星期二先夠力

罷工

push

罷工！

Push

連罷兩日囉

我無野講

我唔撚理
罄到病撚咗
聽日要攞病假

你估我地返工想罷就罷，對唔住，我衹係出到一日

唔好，香港咁危險要罷埋後日，圍警總報案

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

真係星期二先可以全港性大罷工

唔反對星期二全港大罷工

推

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

陣間搭程地鐵都畀人打
pish

罷

做咩都好，罷左先講

一早請咗假

搭地鐵都比人打 仲返咩鬼野工

罷工罷市 癱瘓經濟先係籌碼

推

星期二罷工！！！

聽日sick leave
星期二擺工

把手頭的錢從取走，賣曬手頭股票！推倒股市！